Government Prosecutors Association mass mail condemning DoJ

Mass email to the Secretary of Justice and Chief Prosecutor was sent by the chairman of the association on behalf of members as follow.

push

Pish